同盟 火影 易先生之死 vs 阿斯瑪之死

石修
同鹿丸個師徒之情拍得住嗚門同自來也

停手呀!!!!!!

做咩易先生次次都做世外高人但成日死

因為不是主角

鮑姐 = 夕陽紅

Ya咩籮

廿咩籮

做膠角就無事啦，陶總管

之前套垃圾城寨英雄做天干先生爆左幾次衫，但係無肌肉